[伏已中] 仆街爆左 credits 無得畢業，點算

IVE tran 左 5 科黎 HKU
PKU exchange tran 左 2 科
KEIO exchange tran 左 5 科

已經 12 科

然後 Year1 - Year3，五個學期 + training + internship 我總共讀左 28 科

12 + 28 夾埋都 40 科

基於 HKU 寫到明 "Students are allowed to take additional credits up to 6 credits per semester and graduate with a maximum of 288 credits"，即係我下年剩係可以讀 8 科 ...

但我 Major 既科目好似差一科先夠數 ...

點撚樣算

下點會呀呢d情況應同department head講下就得？

再遲多一年畢

屌那星早知唔撚 take 咁多唔關事既科啦

聽日狗衝去 Office 問

你都讀咗6年書啦
唔差在讀多年啦

唔關遲唔遲事，係成個 UG 既 max 科目係 48 科
我 take 多 8 科就爆，但我 major 差 9 科未讀

graduate with a maximum of 288 credits (48 courses)

有可能要遲多一年畢業

聽日殺上去問下情況

如果可以，我下年一年讀 9 科都好輕鬆
我怕佢唔比我再 take

restart la

爆credit姐 唔係唔比你讀喎......
只係讀完唔計credit 但都會出分

聽日早啲去問啦，祝你好運

可以唔計 credits 咁讀 major 科 ???

爆左係無問題 只不過超左既credit數係要self-finance咁讀 會貴好多咁解

讀爆哂 credits 都未讀哂 major course
世界級

咁都好 d

最後一科轉self-finance得唔得？

有$就得

聽日問下

每間大學都有類似政策，ugc bachelor爆左credit後要自資按credit比貴學費
當然要同department傾左先

Minor 左 Business

Bachelor of Engineering in Electrical Engineering
Minoring in Economics

鏗哥又靚仔又叻又勤力
有冇女

有請鍵騎 有人又要遲多一年畢業啦

讀4年, 有得TRANS科, 都差一科讀唔到

日文差兩科先 minor 到

take 左 minor + 日文 + 好 grade 科刷 GDP

當self fin就得
好似2500 1 credit咁計

exchange tran 返黎果 d 都唔係 Engineering 科

有

一科 6 credits 成 15000

陰公豬

Major credit太多take唔到minor
max 150 credit,差3credit

你係poly?

鏗哥今年幾歲

俾錢就得

乜咁貴㗎？
早知唔走堂

HKU EE 38 科 major，2 科 Electives 夾埋 40 科畢業

23

希望係

點解會爆

take 左好多 free electives courses

明知fulfill 左free electives 仲trans cred 咩心態

好似姐 你填定份credit overload form 聽日上faculty office 問啦

我都好奇想問

yup

估唔到會爆

你唔係揸巴士既咩

搶咗我對白

26歲大學畢業

計多左年

鏗哥而家先year3咩
好似早兩年non ju post已經見你ive入u
仲以為你今年grad
定係ive好多科tran唔到?

IVE -> HKU Year1 (tran 左 5 科 only)

Fail左其中一科

做咩HD唔直上YR2/3

鏗哥真係讀書都多過人

你都幾on9 唔識計住架咩？
Byw 好似比錢就得 你預1 cre. 千幾蚊學費

鏗哥唔係26歲grad 咩

25 歲畢業啦你

威丫嘛

我個時想take extra credit追honor, 搵個話得事嘅lecturer傾咗陣計講咗兩句, 佢就答我冇問題, 佢話"rules係攞嚟break嘅", 終生收用

果然係傳奇

想問係咪之後自己比翻credit錢就由你take？

Quit u 重讀